%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a5paper, landscape]{geometry}

\begin{document}

Livre : Transmath 1\up{re}S, édition Nathan 2011.
\pagebreak

\setcounter{section}{-1}
\cfsection{Algorithmique}{00algo}{objectifs}
\cfsection{Trinômes du second degré}{01SecondDegre}{objectifs}
\cfsection{Suites arithmétiques et géométriques}{02suites-arith-geo}{objectifs}
\cfsection{Généralités sur les fonctions}{03fonctions}{objectifs}
\cfsection{Vecteurs et droites}{04vecteurs}{objectifs}
\cfsection{Dérivation}{05derivation}{objectifs}
\cfsection{Statistiques descriptives}{06stat}{objectifs}
\cfsection{Produit scalaire}{07produitscalaire}{objectifs}
\cfsection{Variables aléatoires}{08proba}{objectifs}
\cfsection{Trigonométrie}{09trigo}{objectifs}
\cfsection{Dérivation et Variation}{10derivationvariations}{objectifs}
\cfsection{Application au produit scalaire}{11applicationproduitscalaire}{objectifs}
\cfsection{Généralités sur les suites}{12suitesgeneralites}{objectifs}
\cfsection{Loi binomiale --- Échantillonnage}{13loibinomiale}{objectifs}

\end{document}
